岩岩睇完條片 突然發現何君堯呢個人好恐怖......

我仲以為睇緊古惑仔

好撚恐怖

感覺到係一個好危險嘅存在

好京京

有乜撚恐怖？根本一個on9

唔作無謂討論

有牌黑社會？

依家先知？

721

所以至想佢做特首！😬

有咩咁恐怖,你要串柒柒賴皮既係人都得架
一個古惑仔上左議事廳啫

條友真係仆街到一個地步令我笑咗出黎
一係唔仆街，一係就仆街到盡！

個搞笑程度同何妖嗰墳墓滑倒了差不多

呢d人唔理佢就得
佢就係鍾意make noise搶風頭

關於呢幾日我有野想講